一個扮壞人，一個扮好人，點投都係佢既人

然後DQ所有真正反對既人

我認同。

佢畀得你揀都係政治花瓶

所以我都費事投

扮壞人？
扮？
笑死